【法庭拍攝】唐琳玲自稱任中鐵建國際投資部Vice President 拒答收入多少稱是隱私

【佔旺案庭內拍攝】唐琳玲自稱任中鐵建國際投資部Vice President 拒答收入多少稱是隱私 (13:46)
2018/6/1

律政司起訴17人於2014年在佔旺清場期間涉違反禁制令，控方日前讀出開案陳辭時，內地女子唐琳玲被指在庭內拍攝，她因未有依時交出保釋金，日前被捕。唐昨正式被控一項刑事藐視法庭罪，唐承認於今年5月23日在法庭內拍攝最少3張相片，並上傳了2張相片到微訊朋友圈，但她否認干犯刑事藐視法庭。唐琳玲今自辯時，首在庭上自認是中鐵建國際投資部的副總裁（vice president）。

涉案女子唐琳玲（35歲）今天自辯前，翻譯員問她是否信奉天主教或基督教，唐起初回答「都信」；她最後以基督教形式宣誓。唐稱，大學時她是金融研究生，本科是會計；並於2010年至2012年在悉尼大學修讀財經碩士。畢業後，主要任職跨境收購及合併的工作。

法官問唐收是多少，唐稱是個人隱私，拒絕回答。不過，法官指唐既然選擇作供，便應回答問題。唐便指她最高時在中鐵建國際投資部任副總裁（Vice President），因公司屬國有企業，故收入有限制。她最終仍沒有回答收入是多少。

唐指她是中國公民，亦於2015年取得香港身分證。因她是「做項目」，故經常在杭州、北京及香港等地穿梭，沒有長駐一個地方，而她家鄉在紹興。

佢今次親口講出嚟

條傻屄尻噏完未?

VP一地都係

留名防礙司法公正 詐騙

補返條link，上星期中鐵建話佢唔係員工，即係其中一邊講大話

方法演技到出神入化

越黎越好睇

點解呢啲人都拎到香港身份證

其實佢係想搏拉，點知個官死都唔判比佢坐監

好明顯班入境區呢幾年無認真去審批專才啦

大陸俾假口供係冇罪的, 香港法律好落後

呢件事再次提醒各位香港人
有得走就好走 呢到唔啱再住落去
cls 大陸人真係好多方法入侵

Lm

我覺得佢係想扮香港名媛
影法庭擺上we7認屎認屁
點知搞出左個大頭佛

審完, 下星期一判

支那婆坐多3晚

馬會可以開盤呢條柒咕碌判咩
我估70%罰款了事
中國人係殖民地有特權 唔會判監

個傻官究竟仲想同條癲婆玩幾耐?

完啦好嗎?

理撚得佢收入多少呢?

判監14日, 完啦

玩夠未?

中鐵建可信啲喎，鬼叫你張卡片連domain都錯

在贏國，只有騙子才是真的

條臭閪五萬都比唔起仲罰佢錢

不過呢個法官鳩鳩地可能真係咁